[bass jj入][新手上路][求教]bass 依下裝飾音點彈

例如依種咁，如點就咁滑過去又好似做唔到佢10細聲，12大聲果種效果，定係細細力tap落去再彈12？

有無片

好快咁hammer

hammer on

hammer on 用食指撳10 再好快咁用無尾指撳12